緬甸軍民文宣戰 傳軍方訂新法禁網 中方否認技術人員抵仰光

緬甸全國多處連續第六日示威爭取民主、反對軍事政變，目前不完全統計，全國約200多人被捕，部分人簽不再示威獲釋。在過去數日，軍方及示威者分別都打文宣戰，親軍方國營電視台播出中學生在戲棚內上課，然後宣稱首都內比都有學校繼續開課，不受全國罷工影響。但有分參與「上課」的一名學生揭發，有關片段「造馬」去年錄製，是「假新聞」。

而數百名示威者在位於仰光的中國駐緬大使館外示威，高舉「停止幫助軍事政變」、「緬甸華人反對軍方政變」、「停止干涉我們的國家事務」等中文標語。在俄羅斯大使館外也有類似示威。

又係支那搞事

誠懇呼籲唔好舉緬甸旗，你唔係緬甸人又搞佢哋支旗，緬甸人會好反感

知你係pr

即 block

干涉國家內政

lock 7 樓主就岩

支那真係世界毒瘤嚟
核平支那，唯一出路

登登已call習大大
正式歸順交心